民意戰好重要

琴日6.21令唔少人倒戈相向，
由支持我哋變得稍有反感。

原因係因為我哋啲嘅行為（例如：投擲雞蛋、塗鴉同講帶有挑釁同侮辱性嘅說話）造就左警方有機會可以向大眾營造受害者嘅角色，成功引起左唔少人嘅同情。令本身支持我哋嘅民意有所減少。

所以，呢一刻我哋要做嘅係向大眾重新建立良好形象。首先，我建議文宣組可以幫手發個聲明，大大方方地就6.21事件表達歉意（特別係第二朝幫手清理嘅清潔姐姐同伯伯）。

然後，就靠大家各自喺唔同嘅社交平台宣傳分享對我哋有正面評論嘅文章或者報道，或者可以引起公眾支持心理嘅圖片同影片（例如：100毛），以淡化大眾對6.21嘅印象，並且重新逐點逐點建立形象，以獲取更多嘅支持。

越多嘅支持，方便我們日後嘅行動！

民意戰好重要

呢一刻真心有少少卻步！

越多嘅行動，只會令軍心繼續磨蝕，
亦都會令警方嗰邊有機可乘，繼續塑造可憐人角色。

但如果呢個行動少人去，
同樣好影響我哋嘅軍心，
亦令到建制認為我哋已經氣數已盡，變得放肆，
佢哋亦有可能唔會再怕我哋！

所以我都真係唔知點算好！

借個位
和理非戰線，group已開。

醜事傳千里，輿論救義士（2）

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

熱心係好事 但唔洗逼自己每次都要去
呢d擺明和理非既 勇武咪可以抖下 同時梳理下自己既情緒
唔去都可以繼續做文宣架
抗爭唔只得一條路

同意多謝你

除左參考過往例子，重要評估返自己地區嘅人嘅特性。